通識應該補邊個好

2017dse通識3左 所以決定repeat 除左guy leung 仲有咩好推介

keith leung

亡羊補牢
俾心機

通識3有咩問題

康sir 學校2 DSE4
有溫書有做練習 我相信補佢5/以上

咁你又拎4

guy leung 只係需要補regular 最後一期 因為個期份notes同上堂先有用+chur 如果有心追LS 上RTHK通識網 操多啲past paper好過

英皇Henry Law
利申：2017dse 考完mock先開始補佢都有5

補邊Q個都得，總之唔係Gxy Leuxg
補佢同睇教科書有咩分別
反正都係直抄

唔洗補 訂信報通識日日睇 多睇多諗

利申 無補習level5

除非你想5** 呢啲我唔知 要問5**既巴打

認真Oscar ma
利申非打手

通識信報真係好精華 好過出去補

Push

無溫書囉我 好難明？

YouTube search 堅庭通識

Keith sir唔知仲有無教

mark

通識駛鬼補咩
補中文啦

如果我有溫書 我相信我做狀元
9up當秘笈

有咩途徑揾到佢

通識二淫 Keith Leung/Oscar Ma都唔識
拎補習單去141/搵學生妹好似有7折